有無人同我一樣唔想去大學畢業典禮

on99坐係到2個鐘聽d嘉賓9up，中途急屎行出行入幾撚唔方便

而且毒撚性格唔鍾意影相，畢業禮完咗應該會即刻走人

唯一一個去畢業禮既原因係家中兩老想睇我著畢業袍攞證書，比佢地去大學行下開心下

樓豬唔係唔鍾意影相
只係無朋友啫

比你發現咗另一個原因添

同父母唔啱 唯一原因都冇埋

same here

其實我同屋企人都非常唔啱，只係諗住一圓佢哋心願都只係舉手之勞

還定以後就會同佢哋越離越遠，咪留個開心既回憶比佢哋

有啲時刻留個回憶俾自己都係好事黎既
都係一啲生活點滴
可以俾自己第時懷緬下

我都希望一grad 就有能力搬走從此不相見